有冇人睇過電腦警察

好耐之前亞記做